靚女陪你一齊過聖誕

不了

很正

可以

All you want for Christmas is 定

雞

塊臉硬哂

是

唔靚 不了

我送佢過清明

塊面多油到 煎到蛋喇

有好過冇

我劈開你牙媽山墳

洗不洗咁惡毒

我打到佢嘔啦

我重拳打死令壽堂

拉

好正

我都有靚女

我奶她的面